灼眼的夏娜15週年全新故事

得一張相

推

e家d細蚊仔仲邊識釘宮四萌

推比識得既人睇. 既期待,又怕失望.

但係依套動畫真係垃圾到
第二季同第三季跳左勁撚多

識睇一定係睇小說.

夏娜個世界觀無撚敵正

第三季唔知睇緊乜春
第一季幾正一開始出場套衫

男主為佐自己既大男人心理,中二病發作. 加入紅世一邊妄想統治世界來征服女主,

睇小說啦

張圖好似整左容黎

佢兩公婆又出黎搗亂呀

十卷

日扑夜扑... 唔同佐樣都正常

推推推

lmlmlm

完哂啦都

第三季睇到屌出聲

釘宮病患變晒阿叔

冇數錯應該係日野+釘宮第一套

狼辛有中文未

無睇小說真係會黑人問號

小弟入坑作

夏娜FANS留名

希望動畫化 找埋之前條數

故事第一話會於8月9號既電擊文庫刊登

FANS留名

細個睇唔撚明 純粹覺得萌

第三季糞到
幾十個人物完全唔知出黎做乜

其實小說都ok...
都幾好睇

又拖返d已完結舊作出嚟繼續出
仆街涼宮都仲未出完

伊東d畫風愈畫愈蘿

當年睇小說睇到差唔多20集就棄左 越黎越1999

以我既理解 情侶耍花槍係唔洗咩大理由
利申 動畫黨

乜唔係家庭暴力，老公打輸俾老婆咩？

原來已經15年

完啦好嘛

原來已經十幾年
黑卡蒂

又可以睇到釘宮做主角

釘宮仲有無配音

吓
Fgo仲見到

睇小說。

簡單講下，U2 諗到就算自己同夏娜幾拼命去保護身邊人都好，做到既野始終有限，無可能一日24小時去保護每一個重要既人。

係平安夜當晚，祭禮之蛇既「精神」搵到U2 ,本來係會直接奪取U2存在來令代行者現於世上，但祭禮蛇經過同悠二交心後互相理解，合體成共同體。

總之兩條友就係想創造一個新世界，利用零時迷子既特性可以無限補充存在之力，咁等紅世使徒唔洗靠食人都可以隨心所慾咁做想做既野。

而火形霧戰士一方由根本上就唔信任創造神，認為佢想滅世。所以要開拖。

大概係咁啦，其實幾好，講出事情有時一體兩面，無完全既對錯

PS: 悠二既諗法係創造咗比紅世使徒住既世界，就可以結束所有火霧戰士「包括最重要既夏娜」只能一直戰鬥至死既命運。

悠二做咁多野係想實現當初同「亞拉斯特爾」許下要「保護夏娜」既願望

幾時有5萌？

係小說再開

能登

そしてこの空

夏娜無波

揸得多

第二季真正垃圾
三季完全跟小說，動畫黨肯定不明白up乜

係啊，睇到都嚇一跳

第二季啲日常悶到差啲堅持唔到

近衛史菜的存在簡直莫名其妙

單純加件妹子

神交果段既呻吟聲好正

中二病發作 其實全部係幻想 好似係

うるさい！うるさい！うるさい！

J死人呢句

新個套唔收得要出返夏娜

仲有係因為一開始個個路人女角

咪講咗保護每一個重要既人。

帶過就算啦佢

平井緣呢個角色唔話想保護
係引發佢既行動其中一個原因
悠二對佢好撚執著架

好👌🏻

希望唔會好似依家果d輕小咁淨係賣萌
一陣變左黑歷史都唔知笑定喊好

aria可以計架 不過到緋彈都收收地皮

唔係仲做緊mf文庫j台柱咩

我會當無存在過

緋彈之後好多人出道而且個市場興偶像聲優
個樣都要睇得下

近年釘宮都係接哈比呢d角色
好少再見佢接女一二

不過仲有銀魂係到

佢應該係講釘宮d工作

其實套野都好完滿
同期睇開既零使真係

睇到揼曬春，完全垃圾

講開平井緣，劇場版入面佢消失果陣首歌真係超好聽

最鍾意ova op

動畫已經冇咩記憶
但係歌 耐唔耐都攞出來聽
好好聽

常駐playlist

serment

已成絕響

最近的起心肝想補返全套零使小說

係估唔到會咁樣完……
cut左最尾個段會好d
唔好返現代

次次睇到作者死左之後就睇唔落去
就算話代筆都始終覺得個故事唔同原本咁

動畫一，二都好正，三就..

有同感,不過今次我想堅持睇完佢。對山口昇老師既致敬

其中動二好垃圾
第3季要睇過下小說先明做緊咩
不過得24集要做成卷內容係咁上下啦
而且仲要係jcstaff

最記得岩岩睇完20就話rip左

最記得佢話自己會好好休息等自己可以寫埋佢
之後就rip左

認真有喊過

點知21卷都只係寫到少少

哇屌原來自己咁老架啦...

認老啦

想睇佢地扑野結婚生仔

應該講果個綠髮bb兩界x子多

Urusai Urusai Urusai

「廻世之行者」與「炎髮灼眼」全新故事

傳說般的湊仔物語始動

我唔理
總之我要見到人妻版嘅夏娜同人父版嘅悠二

依家睇番20卷個後記真係好sad
山口老師

夏娜無奶餵

其實夏娜應該生唔到仔
仲係keep住童年個身體，冇得發育

佢套套都係咁配，其實聽多左覺得煩膠
都唔知係專登定點…

夏娜都好D，全盛時期614集集都係咁叫再爆炸

Baka

係生唔到，無限中出亞拉斯特爾

去左果邊可能有得改呢

夏娜套野最煩係悠二，成日比人捉係度爆叫 「shanna!!!!!!」

咁614一開始真係淨係識explosion

唔知啦，如果唔係認真屌唔落

變FBI小說

最睇唔過眼佢廢成咁，到左第三季雖然變左中二病，但係起碼屈機

依家仲有人睇緋彈咩 去到後面d劇情越黎越誇張
就黎乜野神魔鬼怪都打過哂

才人唔知痴左邊條線先會揀614，係我一早食左公主

本身主角身世夠誇啦
後面好睇過前面

其實佢食腦唔算廢，係動畫做到佢咁煩膠。

精靈=公主>>女僕>藍毛>>>>>>>>>>614

已經十五年啦.....

毒撚，初吻，洗開底褲。
才犬已經無救

愈後愈好睇喎
d女又正

agger

我諗係小說連載計起

冇睇小說，果時細個唔鐘意見到D字

我唯一係接受唔到藍毛

小說佢其實係勁到痴線
d分析能力都打到壞刃屌晒鬼

其實異世界仲要中世紀果類嘅世界觀明明可以寫成真後宮ending
不過作者偏寫平胸

藍毛換做紅毛啱唔啱心水

而加睇返都唔遲，小說傳遞到角色心入面諗既野係多好多

不了
bitch

我諗我要補完小說了

小說正
動畫講嘅野太表面啦

同感

睇慣d速食睇夏娜應該會覺得好悶
鋪得又耐
文筆又文質彬彬咁

AGGER

細個睇紅毛睇到硬哂

入坑作+1
佢第3季完左就睇小說
慢慢將釘宮既作品睇曬
但都係最愛夏娜
想當年睇完想買figure
係香港搵極都無。。。
走到去台灣買到超貴。。
但係一d都無後悔
最愛夏娜

動畫唯一好既地方係將啲咁超乎想像既戰鬥場景重現出來，個人來講小說佢戰鬥係寫得比較弱，但內容，世界觀同人設都好正

好，攞扮工既時間補完

所以咪對依家d角色冇咩感情
感情係慢慢培養出黎架麻

入坑作
第一季動畫都12年前既事
覺得自己老啦

12年前
原來我8歲就入坑

而家興用文字幾句來寫
而唔係用角色既行動心情心理來寫

識食一定食614個家姐

都係鍾意以前咁一季做24集

三姊妹食哂

業界無以前咁搵到錢，無計架啦，想自己鍾意既作品有得繼續出就買多啲BD啦

個大家姐咁大個人都仲貧乳 已經無得救

小檸檬

一家親嘛一齊玩4p家庭樂

我唔貪心，要老母同二家姐就夠

帶佢去韓國

宜家D動畫好多都劣

佢老母後生都幾正

個外傳幾好笑

今季我有買不起眼

入坑作 齊晒書漫畫設定集畫集
而家都就退Acg 坑，淨係畫野同打機，無心機跳新坑

細個唔識欣賞第10卷，大個小小重睇覺得好撚正
高橋寫「各式各樣的人，同樣的情感」好有魅力，新世代個d小說寫感情寫到好垃圾，淨係賣萌角設定，無吸引力

年年都話暑假重睇小說不過都係無實行

lm

講講下又想loop佢最後kiss果到
首光芒好好聽

夏娜醬

壞刃屈機到爆
1個頂3個最TOP既火霧
如果最尾唔係自盡可能仲惡搞過3柱臣

千變最尾果part都好撚正

第二季d歌好好聽
夏娜係我睇過咁多套動漫最好睇既一套
個陣係睇左第二季先，之後第一第三季

佢唔自殺認真難打

作者可能都知道自己寫得壞刃太屈
拿拿臨送佢去死算

屌細個時嘅女神

千變係loli控

依家都仲係我女神

而加都係女神

劇情點都好，最緊要係op仲係唔係川田唱先

食屎啦

小說來

咁算啦，我睇左3本就有再追

點解

好期待

收左山啦佢...

當年要考會考

有心睇幾時都唔遲

在一月二十四日以領銜表演身份出演日本武道館的活動「LisAni! Live2016 SUNDAY STAGE」時，向觀眾宣佈2016年內會停止歌唱活動，並將在五月二十一日舉行最後演唱會。

小說畫風正d

差唔多成十幾年都唔就得哂d劇情

入坑作
睇動畫完全唔知嗡乜鳩 揾日補返小說先

所以要重睇

當年我記得紅到痴線，連啲無睇開日輕既人都睇

うるさい うるさい うるさい うるさい

咁就十幾年

我既入坑作😖

當初悠二講想保護所有人呢個願望果陣比人笑
得亞拉斯特爾話所有遠大既理想一開始都會比人嘲笑
到黑悠返到鄉下同夏娜對峙果陣
講返佢既目的就係要保護所有人
連亞拉斯特爾都啞埋
少年的願望 將以最糟糕的形式實現

勁正

大洗底
輕鬆打敗3個出名既火霧戰士

係，呢段我睇到起雞皮，好撚正果種感覺

仲要坐住電車返去
一落車個下

正

型

完全釋放自己存在，話比佢地聽我存在於此

拎返三季高清動畫出黎煲

而家d人仲識佢咩

悠二呀

咩都係假
俾番黑卡蒂我

我覺得就算無睇過都有機會聽過掛

提多次，個故會係聽日出既電擊開始連載

入坑作品 原來已經成十幾年

網上版？

細細個睇
最中意本書同個大姐姐果pair

Sor 睇錯，係 9月既電擊Magazine

9月8號

最強法師來

屠殺即慶詩

唔係出輕小

短篇連載

毒撚入坑作
第一套自己上網睇既動畫, 從此就成為毒撚

兄弟

我覺得好多人都係睇佢入

+1(當年我仲好睇唔起蘿莉控）

PS: shana世界第一

夏娜算唔算蘿莉呢

總之合法就得啦

好似同悠二同歲/細一年

幾百歲
少女唔鋤愛啊婆

夏娜點會幾百歲

推推要世人知道夏娜既萌

萌神夏娜

悠二依家賣電腦搵食

肉體年齡12歲

當年動畫真係講到1999

第三季同第二季又隔得開

零使第四季同第三季又係隔得開

不過好彩零使動畫無咁難明

雖然零使都係後宮番 不過順眼過呢加個d好多

佢精神都係十幾

淨係第二季最後才人一個打一萬大軍果幕已經唔係依家堆後宮番可以做到
配埋首I say yes當年睇到起哂雞皮

睇小說,其實才人係好專人

有冇人同我一樣，因為夏娜會走去買メロンパン

每次旅行都會買一舊做宵夜

第一本入手既輕小說就係睇夏娜
果陣我仲要帶埋番學校睇

蚩尤

果期有印象都幾多同學揸住來上堂睇

赤い涙好聽到

我嗰陣睇完涼宮就睇夏娜
いとうのいち啲畫好正

記得有個女配角好正 一開始就領便當

吉田一美？

應該講平井

是咪玩野

已經唔記得晒
淨係記得佢好大波

仲有first kiss 真係經典
呢套同灼眼一樣d歌都好正 秋色之空

9月

秋色之空係漫畫黎

唔怪得打既時候覺得怪怪地 原來係緋色之空

當年睇動畫唔係好明想講咩，只係覺得夏娜呢個角色太正所以追落去

好鍾意世界觀
同埋 無對錯呢樣野 反而覺得火霧戰士班人仲奸

另外有睇晒第三季都大約知悠二想點
就咁同夏娜一齊太表面 根本改變唔到啲乜野

Sor 囉一時睇錯

咁絕大部份既火霧都係因為有徒為咗實現自己隨心所欲既行為而產生既。 好難怪佢地

冇川田既歌差好遠
冇左果種熱血既感覺
我到宜家都成日聽川田既歌
between冇計錯既話原來我5歳已經入坑

果然孩子嘅教育唔可以等
btw，邊個推你入坑？

仲早過我3年

英才教育，邊個渡你架

推！！！

依個post係連登唯一既清泉

Shanna!!!!!!!

大家好~ 我是，釘宮理惠~!

(Wooowooo!!!!!!!)

我記得係我自己走左去睇動畫…
冇人導我
係奇跡黎吖

小學都未讀都睇得明神童

但當時5歲應該明唔曬夏娜個故

悠二！！！！

後來有再睇番轉頭
最初我諗都只不過係貪得意
但印象中小學係有個同學有買小說睇
我間申同佢傾下咁

係再出新小說?

第三季悠二頭幾集最型

岩岩我都咁諗
應該係

係，會連載新既短篇。
故事係圍繞悠二同夏娜兩個之間既幸福無限中出生活
第一期係9月8號電擊文庫開始

兩邊都係on9
火霧戰士就唔信大蛇係想創造新世界
大蛇就唔比火霧戰士加入唔可以吞嚥人類既規則
結果雙方就打起上黎
你話呢場戰爭因為係雙方既不信任而引起咁係可以
但問題係兩邊陣營既夏娜同悠二都唔信任對方而打起上黎呢點好on9
悠二仲要明明想保護人類但就唔認同唔可以吞嚥人類呢條規則